連登廣告發現條正女

想遇溺

廣告已經戇鳩
圖都無仲戇鳩

Full blocked

伯母都好正

?

樓豬係講緊佢

this?